[突發][有相為證] 著名韓星竟然比人影住佢殺人過程！！！

佢嘅嘅美貌殺死左我～～

韓國人不論明星定普通人個妝都化到好似鬼

屌你老味樓主
你啲title

樓主真係好
關懷白化病病人

呢d靚好多啵

Seulgi係咪中左北韓幅射
好撚樣衰

仲要平胸

曲？

平先正啊Ching

關注埋你好唔好

Noo靚好多
Seulgi正啲

曲奇餅?請你食

負評果堆人同我出黎

屌你樓主黎倒米？

u want?

我今日就同樓主做忌